【600億】庫德洛嘲諷中國軟弱 認為中國經濟遇到很大麻煩

庫德洛諷中國反制力度軟弱 警告別低估特朗普決心

中美貿易戰升溫，中國決定採取反制措施，對第二批來自美國涉及約600億美元的商品，加徵5%至25%關稅，實施日期另行公布。

美國白宮發言人桑德斯說，中國不應該採取報復行動，而是應該處理長期以來的不公平貿易行為。

白宮經濟顧問庫德洛嘲諷，相對美國向2000億美元中國貨徵稅的規模，中方回應力度軟弱，認為中國經濟遇到很大麻煩。

他警告中國，最好別低估特朗普總統再度出手的決心。

庫德洛說，中國目前經濟情況糟糕，投資者正在撤離，人民幣匯率下跌，留意到日本股市較中國股市更有價格，這是他所樂見。

老美上下一心

美國恐怖在要保家衛國時全國會團結一致
二戰有板你睇

寧願亡國都要堅持破壞入世貿承諾
習總誓做亡國奴

高登等到連登，就係等今日

強國：買一千蚊得嘛
美國：唔好意思，座底一萬

仲要只係5%至25%，
日期另行公布

維尼好波

睇住你班契弟嚟打

唔繼續加強反擊就正契弟

中國美國恐怖在要保家衛國時全國搶換美金人踩人走佬走資
依家都有板你睇

遵守承諾 開放佢個內聯網
死得更加快
習畜盤棋點算

Cheat開 唔比佢cheat即亡國
中國好強大呀

你老尾 香港就叫開美帝

中國恐怖在用返中國人做人質逼外國就範

我支持班愛支病人即日去大灣區避難
與支拿共存亡

到底係支那定支拿

特強凌弱當然好波

美國不應低估中國政府的棋藝,我認為習總在下一盤很大的棋

美帝國主義（英語：American Imperialism），在中國大陸常簡稱為美帝，這一詞用來描述美國在政治、經濟、與文化上的影響力以及其在全球之擴張。美國作為西方世界或自由世界的領導者，其領導世界的文明及價值觀產生中立性之描述。

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

捉到2025

支那共匪蠢撚到以為可以分化離間到西方各個國家

人地高等白人點會好似支那賤種咁鐘意內鬥

主要係利字當頭
歐洲俾強國食左唔少利益
敵人嘅敵人咪即係朋友

贏國人從來沒有雙贏嘅概念

党台愈黎愈狗，報新聞自判人地立憲？？

美帝講事實就叫嘲諷，支狗下下鳩吹奉陪亮劍又係乜？？？

贏國唔想俾大眾知佢不嬲有好多美國商品係高關稅
所以只能千揀萬揀揀d唔高稅既黎話加到同美國一樣25%

党台愈黎愈狗，報新聞自判埋人地立場？？

美帝講事實就叫嘲諷，支狗下下鳩吹奉陪亮劍又係乜？？？

美國：唔好意思，座底一萬
美國：WEAK...

應該話中國廢在保家衛國時全國一定唔會會團結一致

國民黨保家衛國時,共匪起你尾注

有人企出黎做醜人出第一淡氣，多年冤屈一次過算清楚

分分鐘反侵侵果d黑人都反左大陸狗先

叫 美國 usa 唔得既
老咩美 美咩帝

唔得

2000億大d定600億?

600億大過2000億，你老豆都變鬼佬啦

高登仔/連登仔望左很多年的攬炒真係來到

依家好明顯習種打算將全中國綁上佢架充滿火藥的反美戰車

支爆成功，中國或成為最大贏家

其實美國變相迫中國走上絕路，中國經濟最大問題係產能過剩。美國作為全球最大市場，中國根本搵唔到另一個取代既出口對象。

產能過剩+市場縮減，結果係中國工業界一定會仆街，而廠佬死，失業問題又跟住黎。

仲未計大陸銀行亂鳩貸款俾民企，到時批廠佬一破產走數，d壞賬都唔知點搞。

出得黎行，預左要還！！！

尤其支狗經濟做埋做做埋做左咁多仆街野！！！！

其實有乜好笑 唔講以為香港獨立左，美國搞中國中國一定拉香港落水，都唔知Child班細蚊仔係咪無屋企人係危急關頭重有心情係到恥笑中國，我係你地就著手準備逃離呢到而唔係上網打飛機笑中國

你都on9，打你老味飛機咩，而家真恥笑呀
中國得勢作威作福個時唔笑得，而家仲唔笑得？

呢度大把舊登過黎，大把大過你呀，係得你驚
你咁緊張保命既，你應該一早就走咗架啦 >

如果世界大戰爆發，去哪些國家最安全？

其實而家民企好難借到錢
相反，借得最多係d國企

尤其係果d殭屍企業
支那國企其實真係養懶人，同香港公墓園體制一尻樣
呢班國企員工好多都冇學歷同知識同d後生爭飯碗
如果國企執左，失業率就會上升
跟住就會引發民變

難怪支那國唔肯開放銀行業，某程度上唔想畀d西人銀行做左個榜樣

係呀，我唔似你班低能仔咁無危機意識，等比共產黨抄家啦

危機意識
咁你咪走囉，呢啲垃圾話題都講咗好幾年架啦

你都講咗X咁多個月，話要走走咗X咁多次架啦
唔洗日日上黎廢話叫人走架

支那今鋪賭埋個600, 下次賭乜

( Show Blocked User - consuming )

其實大部分國家都會喺危急存亡之際上下一心
係中國成日喺就亡國之際都仲分化內訌
所以中國向來盛產賣國賊走狗

Trump連任

反正美國唔搞港共營國都會搞香港人

通識都有教全球一體化
係唔明點解得中國可以走回頭路

連登仔都話想攬炒，點解你畀人秒咗咁多次仲有恆心出嚟9UP？

支：我大你一千....................蚊
美：

二戰中國都係架

國軍係好出力
共產黨就

買煙仔陪煙仔得嗎